其實mix既囡囡係唔係宇宙最正？

集各家之大成，有無師兄有幸食過，分享下

利申：毒L一名，只屠過龍

識得個肥妹mix 逼緊佢減肥

只屠過龍

就黎有得食，之前未食過

中美？中日？中印？

點解係就黎有得食？可否形容下個mix既外表？

南美果堆真係集百家之大成喇，幾百年前混幾種人種。

人誰無過？

不過一過30好多都肥過三角龍

剛果mix 津巴布韋

大佬呀！咪玩到咁癲啦！

印尼個印

印度好D，不過要受得咖喱味

有幾肥？？

16xcm 6xkg

幾好呀！肥肥地濕濕地

九龍 mix 新界

都係平胸臭串港女

食左記得俾包膠